芒亨w 雄火滯空勁到好似以前銀火咁

8成時間都係度飛 以前雄火根本零難度 依家麻煩咗好多